DSE自修生 CHEM 4變5**真人真事，你問我答

問咩都得
學術，心態，個人經歷
通通都得
仲之唔好問候我母親就得

全年淨係take一科？

真心問 覺得有咩咁值得開你問我答?

叻

理科肯背肯操就得啦 仲要本身有4底唔差得去邊

你母親

全科呀
咁得一科5**嘛
本身讀書唔叻 band 3學校
都好大成就啦

第一年得十零分
讀band 3學校
條路都唔易行嫁

第2次直跳5**？

係

影張cert連會員名黎睇睇先

最後入咩科

想幫你含

自修升到分真係叻仔黎，保持住個心態上到u 會自律過好多人
利申337577 retake 中英一分都無升過屌自己老母

全科咁其他升幾多

肯比心機就得
利申555*55**5*4 phy chem econ 1 take pass

你1去5**就話勁姐 本身已經有4都上黎打飛機

想問下

有乜撚野咁巴閉？

點溫書？
自修到去12月1月個時會唔會覺得好悶好孤獨？
如果有既，點解決？
同埋有無成日打丁

LM

我無話自己好威
只係仲有一個月就係2019 Chem dse
純粹係想睇下有無巴打行緊我曾經既路
或者睇下有無學生去到呢個時候有d灰想放棄
再或者睇下有無人讀差學校 覺得考好成續或者入大學呢個目標距離自己好遠
想鼓勵下佢地或者 傾下計
再唔係睇下有無d溫書難題 我都可以幫下手咁

圖都無一張
擺張圖出黎先啦仆街

基本上都係招早起身去自修室 夜晚番屋企食飯hea一陣訓教咁樣
12月1月都仲ok

但決定要自修果一刻 去到十一月中間呢段時間先最難頂
日日係咁瘋狂打機
呢段日子 我會形容係儲罪疚感既日子
打機打到罪疚感戰勝打機快感果一刻就會去溫書
溫一陣覺得頹又會係咁打機
不停loop

打j既野 男人你明既

扑野呢呢